HowFun / 超萬用祝福影片

HowFun / 超萬用祝福影片
佢錄咗好多字 好有心機
於是

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

希望承佢貴言啦

做祝福影片拎

推

有心！

幾好玩
好似人肉TTS咁